有冇手足相信林慧韡(達犬)其實一直無變過?

一直都係偽君子, 口講導人向善實際見錢開眼
話自己張飛事實係無膽匪類, 連黃心穎個名都唔夠膽講
由好耐之前開始已經成日帶頭盔, 打機見到毋忘六四揮春都要話唔代表自己立場
聽落去嘻嘻哈哈好似講緊笑, 其實係虛偽, 好耐之前已經覺得錢比信念立場重要
backup佬事件見多人支持佢就話”既然好多人想我講咁我就講”, 依家證明如果當初係一面倒屌佢佢肯定龜縮
根本佢一直都係冇腰骨嘅撚人一個

越嚟越少人同佢玩fifa(以前追逐生命,成龍個啲可能日久見人心)
backup佬事件只不過backup佬更加仆街

變左
而家去左完美世界

已經忘記達哥
點都好 俾黑警打的全部都係你的觀眾年齡層
而家佢地俾人打 俾人踩
你都可以唔出聲
就算出返黎都唔再support
你點對班兄弟 大定睇到

一個windows都要用老翻嘅打機达人
你期望有啲咩風骨呀

YES

佢啲死忠會笑鳩示威者，可以睇返佢休台前後嘅chatroom留言

CHING有無林慧韡著皇馬波衫賣廣告嘅相?之前見過搵唔返

死疤狗又食兩家茶禮

真皇巴迷點會穿對家波衫
想嘔

所以話佢一早見錢開眼冇原則